記撚住如果飛唔成 係林鄭個臭閪唔封關做成

攪到香港人去唔到旅行？

屌開錯台